### Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
setTimeout() - задаёт таймаут до выполнения функции или части кода. Может быть отменён при помощи clearTimeout.

setInterval() - выполняет код с интервалом заданым разработчиком, до тех пор, пока не будет остановлен при помощи clearInterval.
### Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Используется, если нужно выполнить функцию или код, сразу после окончания выполнения текущего кода.
Сработает практически мгновенно, примерно через 0.4 мс. Задержка связана напрямую с очередью стека вызовов.
### Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Потому, что функция setInterval(), будет выполняться до тех пор, пока не будет остановлена при помощи clearInterval().
